好奇一問，大家沖涼會撳幾多吓洗頭水同淋浴露？

多數我會半吓半吓咁撳。
洗頭：半吓，因為超短髮，長少少嗰陣會半吓洗完再半吓。
洗身：五六次嘅半吓，前上身+雙手臂+背=三次半吓，jer+pat半吓，雙腿半吓，腳板半吓。

PS: 有時會刷埋牙洗面

我用番梘